[隊長古] 利物浦 對 史雲斯 (3)

可惜呀

水貨

This la lau pig 1001

又兩個

百屌水貨到完場

入唔到第二粒就死得

明奴D技術真係犀利

馬貼仲傳俾簡

Oh shit no DM

Can 傷

水貨好想入波啵

can

邊個醫院波

點解唔跳高要博12m

三個中場兩隻閘都無助攻能力

Is time to come Naby Keita

米

唔通又劇本

馬貼害既

HD SKY
f01dd99ffaa3b1d271ff1f14cc57ecb38a86dbbb

俾人拉住左手跳唔起

係咪要出啦子了

好啊

簡爺鐵人

有冇發覺40-45分鐘呢下有事果場就失分
對阿 文尼超級大傻仔
對愛 一樣

3個中場冇人去幫中堅拎波

蛆記：傷左？不了

一言驚醒

成隊波攻勢好似好強,但係埋門個下真係好差,同熱刺個種高效入球唔同

唔係好大動作姐，要跳實跳到

Firmino

2x幾射 x中門就睇得出

對面個前鋒好似有兩支LED燈係到Fing下Fing下咁

戰術係咁嘛

下半場出mane kill the game la

racist

渣士年代嘅style黎嘅屌

對愛撚係咩，77分鐘先失12碼

Kill 自己

上半場1-0 下半場實失分

Diu

屌 綿龍

屌你老母廢奴

綿龍

好想slk快啲入波

屌利 又係咁 咁撚熟面口

垃圾廢奴

傳啦仆街食屎狗 又獨食唉

明爐

白滑、公眾露出、美腿

廢尻奴
又係咁樣，和撚硬

咁撚樣都唔入

中喇中喇

屌係咪要劇本了？

被反cup的警號

似啦似啦

廢奴

比著係kane第一下都已經入左

無運

要失分了

上個post先叫人獨D 依加叫人傳

又唔俾返沙律

好明顯佢射得柒

成季都係果兩三個劇本 好悶

成隊都單蹄

岩岩先有人話要獨d

垃圾

乜鳩阿 四十幾分鐘文尼未超級大傻仔唔交波

大鳩如夠膽死話樂視有詳細數據

買返個正宗前峰啦

場場都有隻獨食狗

明仔

呢球射得啦
射得柒咋嘛

場場都係咁 射整唔入係咁先

屌你比落去沙拿咪2比0囉屌

廢奴今日個態麻麻

你入到再獨D我有撚所謂咩

費奴finishing真係笑話黎

又係半場食唔出2:0
大家ALLIN和都得啦

畀salah/ox啦

廢就廢啦咩冇運
之前有次機會唔射
呢下又係第一下唔射妹兩下又射成咁

費綿龍話比我地聽呢場會和

係未f9易入既波唔識入

Mane Ver.F9

Bow幾條友輪流屌利廢

失硬分, 訓得

贏緊波 食硬既又食唔到
下個step就係失分

當你以爲冇左個文尼
點知黎個明奴
劇本

上場文尼唔係咁樣浪費法又係唔會和

Now

好學唔學

下場收廢奴, 出文尼

每次贏緊個陣總係有D屎忽鬼miss golden chance出黎打擊士氣

吸完又唔撚比 人地都回身返黎啦仲要射

今季有主場對西維爾射失12M

劇本

咁機會果斷d啦

啲Chance一比落去就食硬 阿婆都識入果隻

點會呀廢奴搶好多波打反擊
佢如果肯射好d 波 1月同古一齊走架啦

dllm

咪果斷射失，，

我覺得要買條前鋒返黎做終結者,獲獲入到禁區都浪射收場

hi

廢奴岩岩咪做左終結者

熟識既劇本

沙拿呢球輕鬆傳

費綿龍冇左腳

上半場都唔知踢緊咩
一啲決心都冇

真係入球終結者

但無明奴迫搶都係麻煩

8射2中

班友一睇就知輕敵 搞咁多無謂野

簡又浪射左一腳

第一球綿龍搶番黎

屌佢完美演繹一啖砂糖一啖屎

出Solanke變一變得唔得呀

好過軒啦

不了 浸多陣先啦
睇得出唔夠料

每逢明奴失機當會有人話取代佢就想笑
有高普佢一定係正選

球球都係一傳就有
偏偏個個都當自己係射手

咁不嬲有好有唔好 買個正前返黎 中場再調整防守戰術囉

已訓身和
劇本黎

沙拿今場d波好爽 好多球key pass

下半場靠佢入

起碼好過文尼先

對愛試過啦，重未可以擔大𣄃

究竟費綿奴作為一個前鋒有咩勁？
射術又冇 停波又唔穩定 突破又海鮮 傳送又冇乜特別
得走位勤力

咁明奴除咗finishing差,其他嘢又做足既

對手真係唔強 半場冇2-0真係冇交代,古個球個人發揮另計,打左成場比多粒都冇.

成日都想一腳彈玩彈彈波
搞到好多斷纜

會豬

學下人地阿d 後腳彈彈波

起動又慢
成個人好重好鈍咁

連登果然低質d

買定和啦

有迫搶，有助攻，扭波有時都ok，不過呢個時間都係聽唔入耳

finishing差就咪撚踢假9啦

原理同古治打翼一樣囉

到今時今日仲話高普手下明奴廢既人其實睇左幾耐波

對面個62號成個迷你版高治咁

但其他人入到波架啵

而家陣中無一個前峰好過佢係事實，無人用

全部幻幻黎
班友輕哂敵

睇哂成個上半場其實都係無乜FORM
唔洗輸都算好彩

佢成日想推翻左腳沙一招

明奴都比人話廢
係埋門差小小姐

finishing勁就真9啦

次次都係咁，領先一球就唔集中，知錯已經追唔番

踢緊渣士15年果啲波黎

做支點保護個波再搵後上既人交
我敢講呢樣野費奴係英超係數一數二勁既前鋒
仲有唔知點練返黎既搶波技巧

同上次文尼一樣，廢線奴唔入實比人追翻

明奴係差在把握力差先比人屌
但有佢係前場啲反擊係好啲
比到好多壓力對手
麻煩你練好啲埋門啦

話明奴廢個d自己google高普對gegepressing定義
同埋今季幾多球入波係明奴係人地半場逼返黎
仲未計d first touch layoff 防守貢獻

綿奴係最尾果腳射得唔好姐
其實佢場場都交到功課

因為佢本身唔係前鋒

終於返到屋企睇下半場

本身踢咩位

d on9仔諗住得高佬黑9先可以做支點
之前一開始係防中黎

牙樂

攻中

Taa比啲力啦

攻中 10號位

真係好撚racist
黑又話人黑口黑面
白又笑人led光管

係賀芬咸踢開10號位

而家踢到咁，都收貨啦

雞湯又泊大巴

大尻如真係好撚煩

有幾

最好泊到尾 1球夠嬴了

軟射

老母同餐hea到

Philippe Coutinho's last 14 starts:

⚽️ Goal
🅰️ Assist
⚽️ Goal
⚽️ Goal
⚽️ Goal
🅰️ Assist
🅰️ Assist
⚽️ Goal
🅰️ Assist
⚽️ Goal
🅰️ Assist
🅰️ Assist
⚽️ Goal
⚽️ Goal
⚽️ Goal
⚽️ Goal
⚽️ Goal

f9

又差啲

廢奴傳失左好多球

得1球會自爆

有冇ching仲未原諒球王古

捉哂路了 成場都係咁射遠柱

2：0

又一助攻

古

2-0

屌到F9入左

邊個話換費綿龍子走

繼續屌綿龍唔該

迷奴不死

f9易既唔入難既入

費明

由佢第一場落返黎踢已經下返啖氣

屌咩前鋒嚟㗎

燈到

同一個走位 同一個位 上場懦夫射到咁

反明撚全面退場

古傳得靚到

百屌費奴

邊個話F9廢,冇FINISHING

大家繼續屌

咁樣走甩f9

入好多死球依2個月

躝

可能係古嘅最後40min

no coutinho no liverpool

我都入啦好似擺落去咁靚

利入死球

百屌

屌水貨啦 明明爭緊神射手

一d都唔安全

留唔住古天奴有排傷

聽講幾分鐘前綿龍係地底泥

乜嘢慶祝動作來

古一走，廢線會好慘

屌水貨

真
冇左古呢隊利差幾班波

sick ball

重差水貨

巴閪舞

費奴又跳鳩舞 有得跳好跳埋佢 一月冇得同古跳

古天奴fc

古同費係咪多左紋身

講呢d

水貨冇波入
反而成場鳩下鳩下果個有

當你知道一個好朋友就走，廢線個心點諗

拿拿臨畀沙拿入一粒 換走佢 有疲態

就有

冬季轉會窗之後又要重建
不停重建

Salah單蹄馬
下下去大位 射遠柱 係人都識守啦

bobby Firmino 👏👏👏👏👏

個長傳咁毒

明奴跑贏人

謝式長傳

差d

新謝拉特

salah

邊個pass ga?

頭先99下果個咪靚傳左下比佢

卡叔

robben單蹄馬
下下去大位 射遠柱 係人都識守啦

TAA係防守唔好

沙拿so close

呢球罰球練過
係差啲中龍

屌 ， 又差d

沙律

加歷查都咁講

根據《平安鐘定律》好快會2-1

矛運

古D 死球下下都勁有威脅

幾有心思喎

水到

卡你老母

又一個長傳
羅伯神

見到沙拿好灰

卡叔真係算係咁，一流替工

爭沙拿未入波

個個都手術刀 ， 洗撚軒咩

拎完potm霉撚到

次次都差d
屌你老母，阻住隊長古出大技

兩閘 都識謝式長傳 係咪跟謝仔學左兩課

唔好比上面條ON9呃到

軒要拖慢個波

又反

想像唔到古走埋呢隊利會變成點

個個都遠射，洗撚古咩

都叫有波入阿 其實今個月

軒躝啦

唔怪之得屌摩喊 好返都未必夠啫喱搶

又多範波可以打

鳩美斯同樂仔好似都唔錯喎

想像到
場場唔撚識攻跟住自爆

垃圾軒未撚提

拖舟轉身

LOMO都上力

我係咪睇漏D咩
點解livescore寫2-0

老母好撚型 最尾果下又7到

上場入完波都霉
你估Kane場場交34球咩

老母查奧爾上身

呢個係沙比式啦
謝隊個d炮彈得費托s7接到

咁先係老母

老母完美示範點帶波入禁區

威完2秒又lag機

之後比對手

決定好慢

交啦屌你老母

美斯咩一扭十

法明雷

見到樓上個名先醒起隊波仲有奧力子

因為係2-0

出文尼同蘇蘭基啦喂

隊長係後面都唔比

個波由後場一轉身帶到上去禁區柒撚左

見到佢停左下 跟住見到古無跑就自己帶

秦國好撚正 ， 免費睇英超

法國高普對拖肥失完分之後淆底唔敢咁早留力

唔洗想像，一月之後就見到

呢場比拉子快d出好d 冇臨場出下 點操fit番

幼幼俾人換走了

酒店 ？

對面隻山狗

張伯倫淨係出左上半場

出文尼啦

兩粒可以換黑面神岀來未

下半場交左比老母

牙朗

arnold

taa

高普換人唔洗你教

TAA 進攻意慾勁撚到

牙樂 型撚到 ， 謝拉特咁款

呀樂

阿樂！！

阿樂

系

靚到丫, 阿諾舒華生力啤

好叻仔

TaaaaaaAa

新

3：0
劇本開始

亞諾

熱血慶祝

個慶祝好君子feel

嘩

TAA☺️

新 g8

屌你水貨仲未入

Taa叻仔

仲心諗炒緊

見到沙拿黑黑地面

我睇緊D咩
咁撚勁既

打閘真係唔岩TAA
佢防守又差 進攻意慾又太強

新豬8

任何隊對史雲斯應該都要望全取三分 弱到無眼睇

個入法都似

叻仔

阿諾
慶祝嗰下好有謝四影子

Taa 呢下好有謝隊feel

佢殺入去個勢不得了

Fm教佢踢中場

嘩，由入波到慶祝都好似謝隊

沙拿

salah 抵讚啦真係

4-0

行開禁個電話就3:0

新謝4

圖書館終於有返d聲

salah終於唔獨

mane唔該學下

阿諾zip入黎個下快撚到

鏟草

阿諾成功boxing day失身

贏三粒都唔獨

唔好變成謝4就得

4

真
要追神射都唔貪

又丁

沙律都仲未入

沙拿
爭神射都唔獨
榜樣

好偉大 咁都傳

佳尼復出嘅話高普試下啦

我屌你老尾猁狗今晚食左屎？
甘撚勁嘎

貴奴又no look shoot

沙拉 ： 呢球傳比文尼睇

文尼同水貨嘅分別

水貨咁撚定

應該推前啦 不過中場都要好少少防守

又no look

沙拿有返個assist
4-0 yeah

應該有3分啦掛

乜撚野慶祝黎

無私沙垃，文尼學到未

分30K比沙拉啦

阿樂同高美斯既分別
阿樂有靚交靚射同防守錯誤
高美斯係得防守錯誤

對面個直線仲靚過軒

會唔會係對面太屎

真

沙拿同文尼既分別

屌跳乜撚

2個啦

等左十年真係見到個新謝拉特

衝入黎個下謝拉特黎

4-4 嘅劇本要開始了

咁都冇成隊賣撚哂佢啦

唔入就搞笑

好想睇佢賴野

呃兩個助攻唔撚洗屌呀水貨

大勝吧

反奴黨收哂皮

no look

slk
lalala

阿歷山大。謝拉特

賓尼雲圖vs史雲斯, 唔知會點
賓主場的話

la子

換人留力

文跟沙學野啦

終於可以練兵

La 子

啦

呢球咁急都no look
痴痴地

廢中生性了

呢啲波費奴似唔入

文尼

Slk
Lalala

屌你老母費奴呢下物撚野慶祝

換人

發覺廢中唔撚比人戴帽....
得古戴過

比著文尼應該會射咗落底線

放slk出黎

屌 出文尼 打返起信心仲好啦

感動，70分鐘前換

68MINS換人
廢中

LA子

街場MK

阿樂有埋君子炮唔係講笑

邊可以咁比，高美斯上場都係輸果球經驗波姐，防守係好過taa既

費奴用乜野牌子既牙膏?

廢中食錯藥啊
咁早換人

La個髮型

廢中都有進步

高美斯傳中都幾好呀

啦呀

又係打閘開始

slk有廿分鐘，要入波呀

slk la子是但一個入到波就完美

英撚幫

啦仔肯剪頭髮未

四球真心穩啦，唔使自抽

少左懦夫係定啲

姐係垃圾幫

ox今場唔多掂

有啲似平時嘅老母

安利簡

樂

同老母交換左靈魂

見到樂仔慶祝個下，唔知點解特別開心

can 走啦

係場場都唔多掂

好耐無見過後上勁射

agger

諗起2世祖

唔係
老母俾左佢
老母係完全冇靈魂

因為純正利記青訓？

老母真係 勁ban啦 仲鳩傳

仲有冇人記得法拿根呢個人

期待蘇蘭基 ox

純種馬

想造就Solanke

古換文尼啦屌，雪到硬啦

傳得咁鬼衰

佢同佳尼

比佢出黎練練腳

今日有冇黑面

想睇馬高域其實

還我文尼

希望slk有英超入波

可能係，真係繼謝隊之後未試過有呢個感覺

買起利記咪有波踢囉

勤力好多

係咪入熱9個球

廢既呢個

失蹤人口就算罷啦

史雲生都真係幾無威脅，唔怪得包尾

中場同懦夫有講有笑

宜家套跑步踢法 應該幾岩佢

呢個就不了

LA子走位麻麻

對面真係錯漏百出

la子係咪太耐冇踢唔慣，啲企位好怪，定係同老母can唔夾

jelly 換 jm

真係唔出文尼

屌你高普 還我文尼

出米拿都唔出文尼 mola mola

慢慢黎啦 踩多啲草先

有米拿 = 有助攻

冇左最佳拍檔軒

黑面

之前從來無擔心過啦子走位

死廢中真係嬲鳩文尼

真係踢死古

無文尼

都走

jelly要抖啦 冇左閘

如果係今季既軒真係不了

LALALA痴鳩線

LA子

Can走仲有keita，古走真係唔知點算

都係疤嘅事啦

用盡先比巴姐

Trent Alexander-Arnold (19 years, 2 months, 19 days) is the second youngest defender to score for #LFC in the PPL after Carragher (18 years, 11 months, 21 days)

個轉身

其實米拿都幾慘

轉身好j wo

唔剪頭髮真係冇運行

瀟瀟轉身

細山狗好撚大隻

一齊出勁啲

又有轉身丁 嗚啊

同老母岩岩好似差唔多

R山好似一個電影人物

木燒

1001招嘅告魯夫轉身

瀟洒轉身

豬腸頭

好鍾意睇lalala踢波

鐵血戰士

廢中岩岩望住佢個雷鬼頭

我打FIFA 用loan player 最後幾場都係咁

寒冬戰士

r山廢物出場 睇原地轉身

係啦係佢啦

換走左沙拿 隊波又有返上年既感覺

古做串連都好好J

好撚飄逸

妖人幻幻

好撚似金剛阿含

mane好撚唔掂

冇軒 又大勝一場

冇文尼 又勝一場

咁都唔畀機會文尼 係咪走得

邊個要

應該四粒完場 訓先

返二隊

老母配can大勝幾場 好似係

岩岩好 睇埋呢粒

ox

張仔

100分

-6到

張伯倫入晒佢啲quota

AOC咁都汁返球

Ox

5粒了

-6張 好波

彈彈波

唔比slk

文尼依家諗緊d乜

aoc都入波

張狗 goal!

應該五粒完場 訓先

OX nice shot

OX勤力追波
抵佢入

雲爺爺唔撚識用一早放過黎啦

遞tr了

英人幫

張仔!

真係派禮物啦
TAA100分first league goal

ox比人話似老母隱形 又入波

對面18號心理陰影面積有幾大

呢下咁勤力抵入啦

一控一射唔係-6黎

入夠阿記6季波?

呢球都幾靚

5-0

張仔對西咸入左啦

攞係攞得柒下柒下
不過係射得幾靚概

唔易射

100分係first league goal at anfield

希望slk執返粒

之前係咪話張係阿五年先入兩球

我都覺有球

taa同aoc大大巴落撚左落文尼度

為利做足100分

px

又落鳩人面

原來係咁

咁就入左過去幾年d波 仲要未過2016

大勝仲要CS真係少有

係阿點做到6季9球

嘩屌，史雲生啲防守

咁都～6 其實佢射得好撚靚

sorry 係17

呢下

話撚左阿狗唔識用 依家半季都入左 3 4球了

好波

slk

史雲生派禮物

老母都屌打r山

SLK始終開唔到齋

Slk

slk 冇咩入波運

屌簡整返球先啦

差DD

隻假山狗都唔知點拎金童

佢真係差一個入波

佢個種跑動,肯博肯搶高普調一調應該幾好用

SLK都差啲可以拆禮物

剷草點頭

slk都係開唔到齋

slk-dd

又差DD

slk又差啲

Ayew

SLK球球都差小小

嘩 ， 差d

又差d

差d ar

SLK

咁後生

Slk又差啲

Solanke硬差少少

慘

天呀求你俾球slk啦

slk係香港入完之後仲有無入過

古勁到

Lalala個頭好型棍

古仔係咪last出埋D力
好似無留力咁

古真係好撚重要

slk學曬廢狗d野

Slk真係點都差少少

個個都造比佢咁濟

古都想做比SLK

乜都差dd

古d傳波真係痴撚線

又射得幾撚靚

射夠味呀 la子

以前唔是不射男咩

古成個美斯咁今日

交足功課啦slk

黑人真係唔留頭髮好過

下場俾slk正選啦 今季值得俾多少少機會佢

希望高普可以將slk教到變利雲咁啦

TAA傳乜撚

屌你老味 蘇蘭基真希望 又差d

次次後備都做到野

就係因為咁疤先要佢

屌你ox俾真一百分射三分波呀

但係次次都差少少

感動嘅係 老母繼續隱形

Colour blind

畀講波佬串色盲

美斯式傳球

球王簡成場行行企企唔現位

不嬲勁

SLK機會多撚到

不如俾slk射啦

Liverpool have only conceded 3 goals at Anfield in the Premier League this season. The best defensive record in the Premier League.

可以寫書了

新高治

個個都想造就佢

咁運滯

入硬la

天呀 ， 送球比slk 好嗎

我願意用軒交換

通常一講 下場就

JM又教路

唔差在比埋slk射fk啦

我送埋比佢入都唔入

==

老母

發覺ox成日唔第一時間出,係要妹兩野搞到冇哂位

古同明奴隻耳下面都多左紋身？

offside ar

啦子傷完幾fit下

老母哈哈哈

文尼今季做乜鳩

其他中場廢先顯得佢勁啫

文尼黑面

offside , 特登啦

on9仔

米神

老母證明自己唔係隱形

老母成場波出黎搞笑

老母波都踢唔中

忍唔住笑左出聲

都無出場 想點姐

下場就比鏝中出十連發

米仔差D發夢輸鳩左

clean sheet

想睇鳩米出醜都冇機會 對面廢撚到

完

米神cs

差d無CS

offside 重射咩 ， 唔驚拎黃牙

古可否不要走

臨尾都嚇鳩米

有啲嘢做下

要走鳥

有覺好訓

有幾時唔黑

古仔係咪脫髮

差d又失位屌你老母米勞列

啦啦踢波又係波追人

少少

J多次精華先
好似好耐冇大炒

米仔好彩仲記得要守龍

最後個球

最怕佢又好似上場咁手力唔夠

米神又嬴一場

呢隊真係一啖沙糖一啖屎，下埸都係難打

史雲生真心廢

有禿咩

啦可唔可以剪返短髮
唔好再扮阿古蘭尼
連傷病都跟足

終於贏了

有咩

雞湯廢撚到

古仔真係走嘅話我諗我至小一個月食唔落飯

屋企幾件波衫都係古

反軒又贏

好想Solanke 上到位
出場表現多數唔錯 頭槌2傳係全隊最好 係差一個入波
同埋文尼個心一定好難受 近2場大勝都係冇佢既情況下做到 希望佢快啲搵得返個態

髮線有少少向後

搵到最佳位置

打完半季竟然有前4

呢到既人全部都反軒

文尼其實唔係狀態問題 係心態 要佢自己睇開下

未剪頭髮姐！

額頭果到

想學洛賓，而家已經咁勁，無埋頭髮應該勁過美欺

冇以前咁厚啦都

古仔條頸多左個紋身
同廢奴同一個位耳仔對落

gay

好m字額

邊個迷軒留下負皮

做美斯要留鬚
無頭應該係向拖舟方向

巴西合體術

gel得太多頭
爆炸頭咪好

軒同啦係咪分左手，半季都未試過同場

不嬲都mm地 好似

係時候為范將軍哭喪

不了，下場對李城哭左先

軒番左最佳位置

最強獌年都係和 ， 我地利都係輸了

F9頭髮就好撚濃密

下埸出佢應該會比馬列斯扭到仆街

位置變了

想古仔繼續做隊長

軒隊繼續skip得唔得?

唔想再睇橫傳後傳

好想蘇蘭卡入波

軒一月走啦

連馬貼卡叔都有侵略性過佢

Alex Oxlade-Chamberlain scores his 2nd PL goal of the season - he has never scored more than 2 PL goals in any of his 7 seasons playing in the top flight

今季應該有5球

下場睇文尼表演

Trent: "The manager was really happy - he also told me after that game, when I got an elbow to the face in the game I needed to get back up unless I had a broken nose or something!"

學joe阿倫

今場贏左之後 諗番起阿狗3:3 愛狗1:1 就好撚嬲

反軒will never walk alone

點解死阿狗場波咁遲踢

卡叔今日唔錯

隊長古萬歲

海鮮同班霸既分別

今年打下遊感覺好左既係

Despite his excellent finish and the team win, Oxlade-Chamberlain spoke about how he could have played better:

“Personally I was a little bit disappointed with myself today, but I was happy with the goal – it made it a bit better. Ultimately the boys did well today. Going forward we showed what we could do.

“I felt at times I could have done a bit better today – you work hard every day to get into those situations and I wanted to do better a few times today. 5-0 for the boys though, I am really happy with that.

“I want to always do better, for myself I need to keep getting into goal scoring situations and putting them away.

“It was good quality today – we did what we needed to do.”

有冇發覺老母成日都唔傳波比古

接班恩尼思達

勁多浪射
唔該去米活練咪落場練

見到taa慶祝果下諗起jer4

其實入波都好謝四初期feel

要返工

返工is for the weak

半場訓撚著左就入4粒

無軒狗就大勝
迷軒重有無野講？

有軒炒多幾粒

下年呀諾可以轉著17號

軒揾到最佳位置，
所以迷軒嘅繼續迷

利迷: 我要軒達神
我:有軒狗你輸撚左啦
利迷 :我要軒達神
我: 我買個基達比你好無？

琴晚廢中終於開竅 70分鐘換人

幾好笑

一諗起下年軒狗係利記無位企就笑到訓唔到

假利

一年得兩場無睇
一場7:0
一場5:0

轉會

我 佢個幾好笑

下年新防中著14
又有基達

49000輸埋就完美

人地特登著66比你叫佢樂樂
你就叫人轉

Can14

咁軒要轉77

垃圾集中營

今場贏在無出2名球員，XXX & XXX

祖記14號

Ward&ings

馬度迪著咗啦

米神又有靚救
反米仲有咩好講

希望吸引到英超中下遊買佢

FSG:
OK , 龍門最已陣, problem solved
又可以買遊艇嚕

戴斯拿好像標價40m
又有傳巴黎想hijack 曼城 想用戴斯拿提早打山狗主意

買撚左中堅先啦

睇死一月都係一隻狗都買唔到

擺大個頭

#803施嬅覓腸愛施朗 • 1m
LAZIO READY TO SELL LIVERPOOL TARGET

Lazio are willing to sell Stefan de Vrij in the January transfer window after failing to agree a new contract with the Dutch defender, reports .

快

100分典解可以係阿入咁少波

而家佢入好多波咩

加盟至今
計埋R聯入左3個

好似今季已經差唔多多過之前加埋

其實佢係利入果啲波都係燕疏球 負負碌碌咁入 連origi都試過連續五場入波啦

佢聯賽每季都入到兩球既

連加特後備入黎都做到啦

反軒

講返古仔個球
會唔會太勁,一拎一射快到,

軒冇出成堆反軒都係度反

nonono

我地係迷軒, 迷佢搵到最佳位置

成個反搶好勁
一搶完費明比左沙拿之後可以即刻彈比古
古仲可以比人包緊都射得咁有水準

古子 做隊長 每次都入波

好有隊長風範

我地幫古子練呢招都練左4年啦

比古做隊長咪幾好，已經唔係技術上既問題，係心態上既差距
一個無火既人做隊長有咩用
g8尾幾年就算弱化左，但都一定有火，唔會怕

班做細既見到個呀頭咁有火，最少都跑多兩步啦

到時入完波黑口黑面你睇下有咩火

岩

佢呢兩場入波都笑 ， 關唔開傳會窗就開事

唔知獌會唔會柒到落黎爭前4
軌好似仲穩陣過佢地

希望用利隊長臂章留古

如果後防爭氣啲已經迫左獌落黎

摩狗快啲捉鬼

所以ox 今季已經完季

我買佢今季入多2球

仲有成個下半季喎

又係打右閘
等睇下場變戰犯

望住人哋話3億都未必奪到冠 都唔知恨好定笑好

利既後防至少要拎十億出黎執啦

若果大家用反軒既精力反 fsg
fsg 早就易手了

阿唔要山狗

s7 都做過隊長

3億請哥迪奧拿過黎就得啦

半年約 傳35m以上報價會accept

依家佢地如果一次走哂奧斯爾同山狗
佢地下年買人的錢 淨係填補佢地2個空位都唔夠

唔好話買其他位置

試下 Bid 山狗啦屌, 托下價都好

人工都唔夠俾

山狗一早嫌棄利
利bid wfc

利狗又唔記得左
當年山狗走果陣 利同啊同時落BID
山狗開口話想去啊, 因為想爭冠

依家重想人地黎同你妹下妹下?

巴同曼 講緊好像30萬鎊

比佢 我寧願30萬鎊 試下留古

奧燒先有料
60M可以買到的話 應該好多隊爭

老闆做生意 唔可以純講興趣搞波

60M應該係會買到
但半年約都咁貴?

奧燒啲狀態飄忽過路爾斯加西亞

半年約 60m
雲爺爺打暈佢 車佢過來利市 都得

就來過巴講番西班牙文，比我都笑啦

雲加唔會放比利啦
爭四最大對手

仲有通常係公司不如人意，到派散水餅個日都會笑騎騎

純粹想講佢個底子真係好勁
如果多人爭 真心值得依個價
山狗算啦 某程度上削弱其他人

Fsg做野啦

100分都係原本點都唔放
但阿狗呢2，3年 個 free走 list 條數太大

【兩傷兵復出無期】

高普坦言未知軒達臣與摩蘭奴何時能夠復出，只肯定他們不會在未來兩戰中上陣

摩傷咁撚耐

少個炸彈仲好啦

喊埋就知唔小野

拉素個迪維積仲好啦
實平過雲迪克

Fsg唔bid點都冇用

今場D波好爽
就算係Robinson/TAA 呢D無經驗既都好放膽向前傳
好在無左條廢柴成日底遞起隻手拎波又橫傳刷數據
浪費哂前場走動

diu fsg

呢件又係好多人搶

雖然今年好多和波, 但已經好過輸波 起碼執執下都有幾分

14場不敗 唔知點解和波似輸波咁, 搞到都唔覺原來14場不敗

咪又係好似果陣BR 1X場不敗咁
帳面好正,實情睇番個過程有啲9下9下咁咋

再望下曼城果種不敗.....小巫見大巫

失球好撚多

沙拿已經KEEP住差唔多場場有波入, 但簡尼一場幾粒, 又輕鬆追過

沙拿: 15球
法明奴: 9球
古天奴: 7球

文尼: 4球

人地成場波得幾分鐘好波甚至無踢過好波 咁都逼和到利 你話前面班人會幾頹

高普成日講咩11個人都要一齊防守 所以係大家既錯 我係古仔就即刻心入面屌你老母啊 咁撚樣都有得賴我

人地比肥普調教到爆哂seed

沙拿goals involved咁多
利已經執到

因為老細講明無錢買後防

抵到仆街, 比起文尼
不過希望文尼快D搵返感覺

執多幾件沙拿返黎啦

不知不覺間變左唔係主力

佢今年有幾球應該係入到, 但無乜運, 否則帳面應該都有6,7球

文尼係咪得右腳, 今年比沙拉食左個位?
比文尼踢左面又唔順腳?

但兜返大位佢右腳應該會好順

上半場成隊鳩踢

史雲斯今年一輸兩球就放題咁款

今年黎講 你唔發覺好多波都係2傳比更空既人入波咩
好多球都係插入底線再分出黎禁區比人射
以前就爆完直射

兜返大位既話應該會再傳而唔係射左佢
所以上次文尼單刀都傳左波, 但係交唔到咁解

事實上係古打左邊勁過打中間好多，沙拉個態又好過文尼咁多，所以文尼變左輪換

人地係成隊喂比kane食，我地係4個互喂 邊有得比

唔知今季會唔會係雲加拎到歐霸杯
跟住夾埋鏝獌車熱一齊恥笑5弟利

最怕佢傷 前季定再前一季拉素收過咧

對住懦夫 夠做啦

完半場都唔係咁講

如果之前把握力好少少已經同kane睇齊
不過算喇, 互喂都好, 自己唔掂仲有第2件出黎撐住

後面都係一個互喂system
不過係一個互喂食炸彈嘅system

排除啫哩仔，馬貼同JM
其他都會爆
佳尼出得番既話
jelly matip klavan clyne 個爆炸性弱好多

馬貼其實今季都有少少蝦錄野

熱刺同紐記果場

入得利點都會利化

應該係用利化percentage 黎形容後防球員

呀樂啲動作真係好似謝隊

係雲爺爺拎霸氣盃同5弟 我利做六師弟

sad but true

【費棉奴！！！】

計埋呢場兩個入波（包括呢球 No look goal)，今季已經入咗 16 球（對上兩季入球數字： 11／12 球）

另外，費明奴在高普任內已貢獻 63 個入球（38 入球，25 助攻），係高普上任後入球貢獻最多嘅紅軍球員！

Firmino真係呢套體制下最重要既球員
不過射術真係差啲 上半場嗰球唔入
入既第一球其實好正中間 個龍勁少少都救到

BR:要不是我帶佢黎

其實我地剩係輸左兩場

今個夏天利物浦與RB萊比錫已經達成交易協議，拿比基達(Naby Keita)將會在2017/18賽季完結後正式加盟利物浦，利物浦會方之前曾與RB萊比錫進行談判，希望可以提早在一月完成交易，不過當時RB萊比錫拒絕提議(早前新聞)。近日有消息指拿比基達有可能向RB萊比錫施壓，希望可以提前在一月完成轉會。

權威專欄作家Lee Price指拿比基達對RB萊比錫的挑戰已經失去興趣，首先RB萊比錫在歐聯小組賽成績不理想只得第3名要轉戰歐霸，另外聯賽現時排在第5近5戰只得1場勝仗，同樣令人失望。拿比基達應該不想與球隊共度時艱，而希望接受新的挑戰，相信他會享受完德甲的冬季假期後在一月回到訓練營時向球會施壓。

拿比基達今季每場平均搶截3.2次和2.2次偷波是球隊中最出色的防守球員，如果要RB萊比錫在冬季放人的話相信需要超過5千萬鎊的轉會費才可以成事，有可能打破利物浦的收購紀錄。另外，拿比基達如果轉會至利物浦的話，將因為今季已經為RB萊比錫在歐聯上陣的關係，不能為利物浦出戰歐聯。

對一哥跌個兩分好唔抵呢
阿狗都係

和8場失16分
仲多過輸5場

切爾西果2分

對轟都係

佢係成個system 最重要果個
不過埋門觸覺同射術以前鋒黎講真係好大進步空間

其實你地知唔知隊長要嚟做咩？
入波多就做隊長咁謝四收左皮啦

呢度都成六分 好激氣

快。賠錢都要早半季黎
英超而家好大機會做5弟
熱狗 阿狗柒番幾場先頂得住

仲有西布朗
所以係8分

好多場和波都可以講呢句

西布朗都無領先過,有咩好講

oh yes,

不過而家個H captain會笠水,踢擦鞋波同唔識控場

望下3-3西維爾果場佢做緊乜鳩

Thank you lovren

你覺得軒巨嗌得住班波？落後個陣提升到士氣？關鍵時刻可以挺身而出？

定係講緊隊長古

前隊當打季季都坐底十粒 仲未計其他野
迷軒都覺得軒今季好差 真係想護航都無論據

係都係屈福特戈場

隊波場場係冇咩可能
不過呢4場贏2-3場係應該既

人地紅牛一口拒絕就唔好節外生枝喇 利d轉會仲柒唔夠咩

軒今季曳過上季好多

咁對雲加成隊波又做緊乜鳩？

軒打得最好個季就係爭冠個季 打box-to-box 個季明明成場滿場飛 又間唔中有軒式手術刀睇下 係傷完之後唔知搞咩 完全唔識向前傳下個波 唔知係咪廢中叫佢pass safe定點

一月係一撚定要買到個中堅 個人認為仲緊要過基達提早加盟 對住老虎中血少d都唔店。

山狗屋企人話要去倫敦

唔係TC架咩咩

BR 買既好似得波仔，林拔同lalala

唔係和埋啲鳩波排緊二三啦

唔係班鳩後防同中場 依家洗撚排第4

其他隊鬼唔望你繼續keep住班垃圾呀

robertson有冇機搶到屌摩個正選位

Lambert佢買完又唔撚用

Oh,應該我錯了，屌細力啲

買完林拔出佢跟手打地波

過到鏝嘅考牌戰就得

佢最殺食做前場迫搶 後面班小明跟住上
第一球都係靠佢得贏番黎

古天奴都好重要

如果真係好似上面咁講, 我會反對佢一月過黎
要打聯賽輸幾場跌到第五, 冇歐聯要打歐霸就已經話要走, 咁佢黎都利都唔會好得去邊
呢d直頭係反骨格之中最衰果種

文尼今季d插入少左

不過對利黎講, 多一個人用都好

預計會走(冬/夏天)
史獨
can
保丹
ings

咪臭係
少一件老虎可能都執多幾分

下下企禁區頂等拎波之後鳩推入人群比番個波人
再唔係帶到死哂回後/鳩傳

老虎撚同米仔加埋最少都4分

feel到佢太想做到野

個人覺得好買到攻中, 古仔應該呢一兩年內會走

不過最好買龍+中堅, 其他留返夏天先買

你話隊長要黎做乜嘛
咁大家都異口頭聲話要控場，關鍵挺身而出囉
邊個一定要入波多唧
現任隊長今季的確唔得喎，3-3西波直頭係做隊長嘅反面教材

大家寧願要軒隊定藍斯

Fsg唔bid
Klopp: there are no 5 cbs and 3 keepers better than ours

係4個龍其實

米仔最多跌兩三
懦夫直接跌都至少4分

唔記得左Bogdan

如果我地拎歐聯同阿拎歐霸但又冇頭四 係咪六隊踢歐聯

#PremierLeague points after 17 games:

2003/04: Wenger's Arsenal invincibles - 39

2004/05: Mourinho's record breaking Chelsea - 40

2017/18: Pep's Man City - 49

其實利記依家有38分都唔算差
係其餘big6都磨合好左唔識失分

點都係得5隊

//利物浦 Liverpool Kop End Facebook:
【高普：阿諾老母叫我出佢！】

高普賽後訪問中提及射入首個英超入球的阿歷山大・阿諾：「賽前幾天，阿諾的媽媽在我們體育總監的辦公室，說在拆禮物日他們全家將由美國飛過來看球賽，我說：『你意思是否叫我一定要派他上陣？』她說：『是！』（笑）阿諾在近幾周訓練場上表現出色，他在上半場跟其他球員一樣，表現一般 ，但在下半場發揮很好。」//

點解佢老母可以入去體育總監office

家長會

話唔定係2世祖d fd

呢個高汁
要見家長定家長監堂

你中學無一年一度家長會既咩

諗起以前我學校某屆校長同某任家教會個阿頭傳婚外情
唔通阿樂老母

Btw牙樂仲快過slk入英超波

TAA 上陣幾多分鐘 SLK 上陣幾多分鐘

BTW, SLK 都係無乜運

有第1球 之後會好d

希望廢中俾多d機會slk同木燒

睇返
原來比我地屌到化話唔識入波既費9聯賽入得仲多過拿卡

牙樂
新君子

張伯